得啦知啦 你由psp年代開始集集mh都有玩啦

玩親都係度話咩以前冇咁易玩
又吹自己點勁點勁
仲成日以為自己塞錢落人袋
真係開單機自己慢慢撞下板研究下點玩
都好過同呢d老屎忽玩

收皮啦跟風狗

PS2呀

係啦威啦
以後應該要限制未玩過mh1既
唔準玩唔準買mh系列既game

講以前冇咁易玩都唔得
都好惡

人講mh你又跟風講

其實呢個先係正確玩game態度
緊係自己發掘下撞下板先會知隻驚到底好玩在邊

咁的確係易玩咗喎
又冇話唔好 我覺得好咗喎